1.打包步骤：

1.uat/uat_internet
            1)assembleUat/assembleUat_internet

2.prd no sign:
            1)assembleUnsignedRelease
            2)app/build/outputs/apk/prd/unsignedRelease 获取

2.涉及到测试代码 打包时候需要注意 删除
gradle assemblePrdUnsignedRelease




打生产包需要校验问题
1.versionCode versionName
2.通用功能sdk 涉及到升级功能 一定要添加  ApiProtocolImplManager.getInstance().loadIdvCertsAndInit(this, null);
3.测试配置要去掉 例如侧边栏时间 埋点上传时间
4.gradle assemblePrdUnsignedRelease

